日日返工都係做同一類野，究竟你仲會唔會鍾意份工？

唔會，小弟而家就係 返工等食飯，食完等收工日日如事

巴打返咩工 ？

同一類野係提啲咩先

其實咁樣唔好咩？

做得多真係好悶

你估真係個個都有咁易笑住袋錢？就算你因為鐘意樣野而入行，由興趣變職業個心境就係唔同

認同阿 就係因為本身鍾意，依家變成職業先覺得難頂

但想係香港生存，唔做又唔得

我寧願日日做同一類野 準時收工
興趣可以放工放假進行
好過日日唔知會踩咩屎